****是历史上第五十次航天飞机任务，也是[奋进号航天飞机的第二次太空飞行](../Page/奮進號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[罗伯特·吉布森](../Page/罗伯特·吉布森.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），指令长
  - **[柯提斯·布朗](../Page/柯提斯·布朗.md "wikilink")**（，曾执行、、、、以及任务），飞行员
  - **[马克·李](../Page/马克·李.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[简·戴维斯](../Page/简·戴维斯.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[杰罗姆·阿普特](../Page/杰罗姆·阿普特.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[梅·杰米森](../Page/梅·杰米森.md "wikilink")**（，曾执行任务），有效载荷专家
  - **[毛利卫](../Page/毛利卫.md "wikilink")**（，日本宇航员，曾执行以及任务），有效载荷专家

### 替补有效载荷专家

  - **[向井千秋](../Page/向井千秋.md "wikilink")**（，日本宇航员，曾执行以及任务）
  - **[土井隆雄](../Page/土井隆雄.md "wikilink")**（，日本宇航员，曾执行任务）
  - **[斯坦利·科斯扎拉克](../Page/斯坦利·科斯扎拉克.md "wikilink")**（）

[Category:1992年佛罗里达州](../Category/1992年佛罗里达州.md "wikilink")
[Category:奋进号航天飞机任务](../Category/奋进号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1992年科學](../Category/1992年科學.md "wikilink")
[Category:1992年9月](../Category/1992年9月.md "wikilink")